借孖展抽新股ipo,抽唔中使唔使比利息

股壇新手無知一問

要

你借錢就要畀息㗎啦
抽唔抽得中係你嘅事

請問係咪要俾曬5-7日既利息？

唔洗啦緊係，中咗獎喎大佬，仲要比錢？

你借錢俾我抽，
我抽唔到唔收我息，
得唔得？

你借錢買馬，大耳窿收唔收你息？

嘩 咩事呀 股災先兆？

得，我賺夠比啲你賺下囉

憑自己本事借返來抽新股
點解要俾

問依d問題既人都無腦，如果抽唔中就唔洗俾利息，咁全部人走去開孖啦，仲同佢現金抽

叫雞射唔出駛唔駛俾錢呀

買六合彩唔中可唔可以退錢？

唔洗 抽螞蟻免息退錢

買獎券新手一問

常識呀

唔使啊,我抽螞蟻果陣抽唔中
全款退還仲免息

你d 傻閪買股等蝕死

多謝大家既解答